Запуск:

* npm install

* npm i gulp-cli -g

* gulp


HTML, SCSS, JS желательно разбивать на части и подключать их в index.html, main.scss, index.js соответственно (образец есть).

Каждый блок - <section class="название_блока">*содержимое*</section> в отдельном файле. 

Стили также - .назввание_блока {*стили для него*} в отдельном файле.


Еще по стилям (во избежание путаницы): 

1. Все измерения в rem

2. Разметка в процентах

3. Переменные, такие как цвета, в _params.scss
 